㗎運兵直升機屌你老母閪失控!!!!!

跌撚咗八皮
白做
屌你老味

gta?

今朝嗰架直升機連車剷撚咗落馬場搞到架gt出唔撚到

爆都係爆gt呢架野屌你老味好似中咗降咁癡撚線

網上啲人話咩運兵好運兵勁
我屌你老母啦
嘥鳩我時間